呢間公司出萬2蚊請it狗，有冇人要apply？

首次參與招聘博覽的互動金融科技行政總裁黃愛玲表示，創科行業一直供大於求，很難聘請到IT人才，公司將根據大學畢業生平均月薪為參考，希望用「Fair Price」月薪12,000元聘請程式編寫員。她寄語大學生不要過份在意起薪點，而是注重向上流動機會，指自己當初亦「升得很快」。

利申：cs fg，expected salary 寫9千但求有份工，cv已sd

供大於求但係又很難聘請到人，仲要fair price萬二蚊請programmer
CEO即係CEO，離地離到上太空

證明？
你係咩U cs, 做爛市。

供大於求
係我中文唔好定點